兩個都係心臟病死、點解連登仔反應咁兩極?

學生哥體弱多病
家長講明唔比做運動
學校出錯、死左、連登仔慶祝

運動員運動量極多
成日有人因比賽心臟病發致死
死左、只有RIP, 無人慶祝

雙重標準?

人地點諗關你撚事咩屌你老母臭閪
問問問，你唔問你老味點解痾你出嚟?
洗唔洗諗乜都要你批準呀戇尻仔

因人廢言
垃圾

一個中國人，一個香港人，點可以用同一個標準？

巴打，世界上是沒有無原無故的恨

一個係佔用香港資源嘅中國人
一個係為沈爭光嘅香港人
點可以用同一標準？

一個強姦犯死
一個慈善家死
點解反應咁兩極？
雙重標準？

咁對你應該用香港人定澳門人嘅標準

學校出錯
sure左啦咩

咪係 淨係信支那婆講野？

問問問
用下你個腦諗下先出post啦on9仔

肖仔好可憐

問嚟都on撚9 你老母生你之前有無做產前檢查？

你係香港讀書 中國返工 澳門拎錢
係咩野人？

支那仔一出世就應該死
去到今日先死已經便宜左佢
同懲罰左世界

樓主單細胞？冇分析力
竟然覺得2者一樣？ 痴撚線

D支那人好興唔做

你係佔用香港資源的澳門人

一個係做完熱身後死同香港紀錄保持者
一個係行路都死同死蝗蟲
點同呀？

不嬲都雙重標準架啦，啱啱放監

可能又係D柒閪左膠

蝗蟲行路死 vs 香港代表為港爭光訓練期間猝死

不過你同前者一樣物種係唔明架喇

對香港有貢獻同冇貢獻嘅分別
蝗蟲仲要搶香港資源

應該係支那狗新account

應該屌你老母因為你因人廢言

我個標準係兩個都慶祝
香港紀錄?
笑撚死人
奧運最低資格都入唔到
游咁撚慢都心臟病發
同行路死既蝗有咩分別

當你條撚樣講既啱
兩個都冇貢獻

事實就係香港人唔應該死
支那人抵死

問題係你D同胞低賤
而支那人為左掩飾自己低賤
鍾意拉埋人黎講

我從來無國籍之分
死左幾件垃圾咪自hi下
係班撚樣出晒黎rip 我覺得嘔心者

只要願意為港抗爭甚至犧牲嘅就係自己人！

照你咁講 Stan Lee都係垃圾 訓訓下教死咗都有

大陸人在香港就是原罪。
咁介意唔撚好落來。
香港人就係要歧視到班撚樣唔想落來

哦 人地點諗唔關你事，你點諗唔關我地事

樓主on9此post已完

香港，願意為我哋香港犧牲自己未來嘅人就係一家人

因為支那蟲死不足惜
答到你未?

又係一個block蠢人集中地 爽

佢係願意為港犧牲自己嘅人

你係將自己快樂建築喺抗爭者付出之上

瘋狂踐踏

不知所謂

係雙重標準嫁喇 最好大陸人全部心臟病死撚晒佢就最好
阿仲要加埋樓主全家人

啱
新移民改變自己低賤既身世唔該學下

梁天琦係例外

湖北琦叫佢收皮啦
係佢導致新年小販變晒南亞撚架屌你老母

笑左

又一隻五毛狗 人既價值就係咁唔公平.

支蛆沒有一隻是＿＿

樓主標準關我撚事咩 我係想班中國蝗死哂啊 吹咩

管理員呢？管理員！

好簡單
對香港既貢獻
已經無得比

連登仔撐老強多過有錢佬

支那殖民者唔洗可憐，最好陷家剷

人死有輕於鴻毛或重於泰山
有兩種反應有咩咁特別
樓主個價值觀得絕對？

運動員仲要奧運資格都無
有咩貢獻

2個都自願性 身體自己作主
一個明知心有問題 我唔知教師幾時會咁夠薑叫有病學生跑步啦 講緊我中學扮嚟m啲miss都廢事理我
當 佢真係逼佢跑 19歲人唔識say no？
又當 佢係行路就死 咁個天要收佢 你同個天講囉

運動員每日咁操練想有更好嘅成績
加上為港爭光 為香港付出咗自己嘅時間體力
到頭嚟天妒英才 成件事係好可惜
如果可以 我希望用十條支那人嘅命換佢返嚟

正如 一個毒蟲死咗 你會話抵佢死
一個教授死咗 你會覺可惜 係一樣道理

唔好話個大陸仔大個可能都為港爭光點點點
拎晒醫療資源教育資源 大咗又申請大陸女人同佢一家人嚟
齊齊爭盡香港褔利 咁嘅人死一件都唔夠皮

唔鍾意聽咪返支那 係支那佢地做啲乜我地香港人都唔會care

批准

人地係香港紀錄保持者 咁你又係乜啊?
照下鏡啦 你連垃圾都不如啊 縮返入老母個爛臭閪啦

香港紀錄咪又係慢吞吞
你條七頭打飛機出野時間世界記錄添呀
唔通咁又叫貢獻呀?

花式搏屌
用一個正貢獻同一個負貢獻既黎比

lm

你都真係攪撚笑 香港紀錄保持者都叫慢吞吞
如果咁都叫無貢獻抵死嘅話
我驚你條支那蝗畜全家死十次都唔撚夠數喎?

樓主明知自己錯都仲要力壓群雄
好撚勁啊

全中國人都係咁
有咩咁特別?

樓主條傻鳩發覺駁你唔到
所以扮睇唔到你reply

自己諗下啦

你分析力咁強

以香港人/中國人做標準唔係又係因人?

另一回事啦
蚑那新移民嚟香港攞著數就係抵死
香港人為港爭光而死係英雄

已經無人討論地鐵 羅校長 New Zealand

我諗唔洗講咁多啦

生前對香港有貢獻同係貢獻嘅分別，好合理。

樓主垃圾5毛

有啲人收order 係度搞亂檔
勿認真

因為佢係新移民就係咁簡單
就係有雙重標準

其實最錯係樓主老豆老母出錯咗
生咗樓主出嚟

究竟係學校要佢做, 定個學生自己想做?
19歲人啦
唔通搵條鐵鏈鎖住佢

小心d下個到你心臟病發狹死呀
人地問兩句都咁燥底咁激動

支那仔同佢老母落嚟搶資源
杜敬謙轉籍香港 努力訓練為港爭光
你話有咩分別